濕疹發

塊面濕疹發得好勁
戒唔戒口都好似成效不大
之前買左隻 La Roche-Posay 隻
b5萬用修復霜
都好似唔太work

睇西醫定中醫好